90後吹水谷 招人

要求:
1. 黃
2. 35歲以下
3. 非厹非娘娘非黑警

版規: 互相尊重不罵戰
群無男女比例要求, 純傾計, 求多文字互動 少用gif 免洗板

推